有事？大聲叫TVB或者南華早報求救好過問警察！

睇完警方記者會，最大得著係：

有事？大聲叫TVB或者南華早報求救好過問警察！

多謝友善貌美的女MC 溫馨提醒！

push

pish